「改歌詞」等陳同佳有心情去自首

我明明是你男朋友 為什麼每天找別人說好寂莫？
我明明是你男朋友 為什麼每晚我找你你都不回覆我？
PABO
我明明是你男朋友 為什麼你說去洗澡就消失了？
我明明是你男朋友 為什麼別人幹菊花都不給我摸奶奶
PABO! PABO! PABO BO BO BOBOBOBOBOBOBO
你整個好LOW LOW LOW!!! 無敵戰鬥機的LOW
狗狗狗!!! 剁剁切切喂狗狗
LOW LOW LOW!!! 塞進行李ALLEY-OOP!
NO NO NO 分屍真累

求接力

改都唔改呢啲垃圾歌